一人一個Android轉IOS嘅人要改變嘅習慣

就快轉ios
但琴日見用ios嘅呀哥將youtube download嘅歌入落iphone到要搞好多野 又話要用itools itunes放相 冇得直接插usb放歌落去 但係又唔想再用an機
求指教andriod轉ios嘅人要改變嘅習慣

有錢買電話時，有錢買歌聽

佢係download d marvel trailer 嘅音樂

無得直接download file落嚟

左&右下退回掣冇左

習慣下食屎既感覺

好似閹撚左好多野咁囉
但可能用落會順D既

要習慣冇得一年換一機

Swipe咪仲方便

唔好搵藉,人地有上哂store

其實你用android個套用法放落去用ios緊係麻煩

有個apps 叫workflow 做到哂你想要既野

即係可以唔洗經itunes?

呢個世界係咪咁多腦殘唔識google
我an 撚都識用itools啦，仲itunes

習慣下殘疾人士既生活

0分重作

要記住有新版本iOS都唔好即刻update, 會俾其他iphone用家笑你唔識

fb 見到張圖想用whatsapp share 畀人
android: menu, share, whatsapp
iphone: save, 開photo app, 揀相 , share, whatsapp, del 相

少咗 Terrarium 無得睇劇囉
轉咗 iOS 就要習慣有錢買劇睇

曲線求 iOS 睇劇 App

無得轉theme

呢啲歪理又錯唔晒
鬼叫蘋果愈做愈差咩

除非舊版本都有嚴重危機啦
好似 WannaCry 咁迫 Windows 更新

依樣真係煩撚到嘔

仲有要習慣ringtone同notifications sound 痴埋無得分開set大細聲

要習慣用用下電話黑畫面

我唔明點解電腦要裝多舊垃圾係到

係架啦,我地an用家就係無錢上iTunes store買歌架,
我地d錢全部落曬去mora呀e-onkyo果堆網度買Hi-res FLAC ,
仲邊有閒錢買埋堆低清aac先得架

而且要係iOS聽Hi-res要特登走去買個專用DAC+APP但d聲又唔係正,
倒不如將筆錢攞去買高汁耳筒+行an既dap唔好

習慣下喺相簿大海撈針

Save 完直接去wts ga wo

save 完入whatsapp 揀相send, 跟住都要番相簿 del 相
仲要 google photos 無得揀 folder upload 相，有時唔記得del 就要入埋 google photos 度del

較鬧鐘又係好煩，iOS 要tap 多好多下

改鬧鐘時間要上下掃好慢，stock android 較時間 tap 兩下就較好 (唔識形容 )
同埋 android 較好左會顯示仲有幾耐會響，用黎double check 有冇較錯，iOS 就無呢個功能

如果一張相

Copy Photo
轉app Paste
完

Android 可以喺未響之前熄咗佢，例如你校咗七點半響，但係你七點四已經醒咗，就可以熄咗唔駛等到七點半時佢響先熄

叫siri熄左佢

Android每次爆出嚟啲bug對你嚟講似啲咩

係，有要求嘅人根本唔會down youtube啲歌

idog成日踩Android點廢點廢，講到ios幾勁，咁ios就唔應該爆咁多bug同漏洞

習慣唔洗帶取尿袋又帶幾廿粒電出街

習慣多左好多野要裝apps / software先做到

習慣用正版,冇得玩外掛修改GAME

無嘢係完美，只不過android爆出嚟嘅bug遠遠比iOS多。

Jailbreak 啦

屌你，呢d 叫user experience, 你識條撚

個whatsapp版面好唔慣 鍾意android嗰個多啲

我想知d an狗成日經咩itunes姐，用左3年iphone都未用過itunes過野

放上雲端快靚正
甚至乎開個tg send相俾自己都得啦

唔洗開多工清apps

個新壇搞成點

習慣番唔洗食屎

無人用就hea 係到，依家全力搞另外個app

係咪你唔識用咋
利申：我好想知解決方法

習慣唔到左上back

其實複製貼上就得

無 用日期搵

iphone 入歌方便到癲.
itunes整合完 插個usb按個同步就入哂

利申 電話有20gb 500幾首無損 aiff
自己買碟 聽開日本band

相片同步都好方便喎
直接入iCloud電腦版 自動落埋電話啦
拉一拉渣喎

仲itunes

連登仔下下屌連狗，其實愛者屌也

比錢聽歌

fb 點copy photo?

除左冇公開賣既歌同Cover.
要down黎聽之外
要聽歌就俾錢買喇

成個電影業俾你搞歪晒喇

適應下會黑屏，電倒水，有BUG不停落PATCH咁LA

原本都無人提用市佔嚟比
但你真係實在太on9

workflow
down片整gif ig save片 幾張相變gif
google search photo
六合彩攪珠號碼 一鍵整短網址 翻譯
仲有好多
一個App做晒

m版 查看全整大小

你唔識用啫...

當年唔肯比8蚊用whatsapp個批

冇得直接down gif

mobile 版？我用fb app 睇copy 既野要去mobile 版度copy?

點解fb 每張圖右下角都有個Remix 制？點整走？

仲有copy 一定要用 safari , chrome 無得copy
android 版chrome 唔會唔畀copy 囉

用開google photo
過檔後乜screenshot whatsapp無聊相都up哂真係好冇癮

習慣熄mon要禁physical power button

由孤獨自吹變成圍爐打飛機埋堆

做咩姐你..

有無諗過係chrome問題?
定google 野一定無問題?

幫你地講埋, 原生mail app 用GMAIL 唔識push
下下要入去app 入面先download email
應該係ios 問題唔關google唔放push API